巴絲打同月同日生 （紅線）

一齊尋找下有邊個巴絲同你同月同日生
我先 1月8號

228

我8月1號

岩岩好調轉

1228

921

8月19號

812

415

426

我同你差少少

咁快就有

屌 巴打黎既

你幾多

912

12月23

1/13

214

1230

回錯 自膠

6月24

1003

咁快有

6月8

9月8 處男座

我都係415

831

4月18

711

1226

424

1011

1201

1.23

714

915

830

0202巴

1014

520

12月31

1111

高佬？

1月27

0112

之前係高登識左個同年同月同日絲
利申830 巴 唔知仲有無830絲呢

225

610

1月1

1220

我男朋友都係

1107

12月25

今日

你遲我一日

614 巴

1002

730絲

528有無呀

1107👋

0907

431

927

有咩關係
175

0609

我都係415
可惜三個都係巴打

0816

430

差一日
1003

1217

814

留名

531

327O

0125

1017

九月三日未見過有人同一日

327 打多咗

1213

1214

差兩日 鄰國國慶

我同你一樣

5月9 巴打

巴打一樣喎🤘

我都係1230
每年自己大完一歲就到下一年

0707

0908

都係1月8 但同樓主一樣都係巴

我係絲打

爭小小 1004

1029
藍絲

1025巴找絲

可以做個朋友

Hi

1029巴

716

有冇829 829

1130

0405 男

處女座真係好難頂

都係912

1月3

230 巴

128

暫時未見過同月同日

0803

0110

1111
未遇過同月同日

生日快樂

305

1123

1016

829

1119

好似好多人1月8

我527呀 差一日

1110

居然真係搵到

我老母

一樣

1207

1224

如果有1月3我地一齊慶祝

0130

差一日1219

710

8 21

我都係730絲 興奮中

1月9號

10月1日

215

你係巴定絲

715 巴
714 716都有 係冇715

Same

差一日 我326

427

我係絲 1/1

絲打

2月4

1113

1010

巴打 同月同日

其實撞生日好易

yo

咁快已經搵到

0906

722

916

都係

lihkg竟然有絲打

差一日 711

多謝巴打

1203

329

好正 生日唔洗拎假
利申：Office

705第一次召集

一分鐘都冇就相認

身邊好少人10月生日

咁快撞

10月17

same

我身邊好多10月生日喎

仲讀緊書

8月23日

4月16出現咗未

0123

531 絲🤘🏻

咁有緣

917留名

1219 here

咁神奇

331
未見過一樣生日嘅人

我1月9

咁快已經有3個 2巴1絲
利申： office

3月9

1205

我都係1219

11月24

01.21

Halo

821

7 May 仲未有

我以為啲人鍾意1，2月扑野生仔添

咁多版都未有209

1月22 可以一齊過生日

你今年幾歲

1111 樓上有講

我1221

仲未有1211

727

0212 一個都冇 得林肯總統

0505

你仲特登計埋日子

0710

1月6

絲打讀緊書定做緊野

咁你當我係巴打啦
相識也是緣份

二月五

523

702

917

Hi 剛剛好
710

0122差小小呀

差一日

0302 巴

922

我都係1月8 絲 平時好少

0616

4月9巴
一直都好想識個同一日生日既人 然後周圍r生日著數

會唔會一入黎就撞到
呢邊

同日

621

0122等極都冇同日

可唔可以email

919

1 0 月 2 0 日！

616

讀緊書/做緊野？

1122
好似仲未有

430 Bro

819 既朋友!!

6月7

0122將就下先囉

賞唔賞面做個朋友

5月1號

兩樣都唔係
巴打有冇telegram

我個frd係

1108

冇人0107

咁多頁都無919
唉

6月6日
惡魔之子

828

喂hi

一樣呀，估唔到咁快有

Hi 527

811

1月9巴

咩年份？

0901

1105巴

0918

10月14

Hi 巴打 1月27

1月7

0921

10月8號 求絲打

929 巴

都得既 都係差一個字啫

差啲一差上報紙

0506

3月26

唔係咁冇緣份呀嘛0122一個都冇

樓主表示我同你都幾夾🙊我0108

我都係係8月1喎巴打~竟然係第一頁就有同月同日生日

hi

324 未試過同人撞

0925

430巴

我同你差一日

1.16

我526呀

無得pm

有冇512巴絲？

終於有 Hello

1204

514 有無

差啲一齊上報紙

0206

做個朋友

611

624 ！巴打

巴打

0914

1026

絲打我同你一樣呀

730絲+1

0515

又睇錯左 im so sorry

有冇1119巴絲

第一次遇到同月同日

代朋友留言 佢係絲

0402 未見同一日生日嘅人

有無1月18 周杰倫生日

冇pm

0319
應該冇乜機

九月七

好少人一月

326

1116

3個

8月1

17/5

做朋友

X2

1212
咁多頁都無

終於有啦

呢個post 加埋你有3個

118

1216仲未有

1020!!! 絲+1

521

冇呀，身邊都冇人用嘅

３２１

遲你一日

829三個829三個

咁多326既

求512巴絲

1227

睇左8版都仲未有420
90後 藍巴

6月8 quote唔到第一頁個巴打

終於有
利申巴

1208

有冇613

我電話都係

0702

有巴一樣

0303 絲

1111 same

我身邊知道既人有3個1111 , 有一個仲要同年月日

925

我都係1月3
一月頭生日通常冇人記得/唔得閒慶祝

巴打介唔介意講埋邊年

終於有個自己人

8/8

我都係6月8號

710絲
見到仲有個都係710

我有 不過身邊都冇人用
咁係呢度照傾？

9月14日 巴

1月8 成日考梗試 冇人記得

Hehe

有冇telegram

415齊腳打牌

1月11

就生日了

8月17

第一次撞到同月同日

7月23有無啊

喂halo!有冇興趣認識下

係呀

🙌🏻1008

睇到呢版都未有
0904

8月28

我碰！

成十五頁一個0220都冇

hi
竟然搵到
咁耐以黎都未見過同月同日
巴打幾年？

竟然搵到兩個0608

Email我 921n079@gmail.com
係 冇咩人記得我地呢d日子生日

四個

Yo man 821

有2個絲打同我同一日生日

1021 巴

以為有好多點知呢度冇
314白色情人節

真人識3個同年同月同日

我見11,13,14,15,16都出曬嚟
係無12

Same same

727 hehe

824

1105 巴

絲 ？

可唔可以做個朋友

0926 唔係無呀嘛

有呀 fuxx386

我係

五個

715巴

真係唔多見1108

同大雄同一日生日 好似係

1210都無

828巴

18 頁都未有人同月同日

我係紅巴 0720

已經準備好自己一個過

229

830 不過唔係絲

Telegram/email

娘娘

屌我搵返你啦！你仲要連生日都同我一樣

搵到兩個巴打
你地幾歲

0212

Hi bro me94
識幾個512嘅，但都係女，男人真少見

413 first call

電話po?

5月15
咁多頁都無

冇仔陪咩？

繼續等

我1108

428

絲打 我同你一樣

1206 有無巴絲一樣

511仲未有

0704
未搵到個同月同日

我95
差一年

1014個d訓哂

不了gay

829竟然有五個
巴

425仔

未見過有人同我同一日

仲未有6月6架
得我一個係撒旦

me too

識三個fd6/6

巴打我係電話號碼尾三個字嗰個post係291搵到你係709
之後係呢個post搵到你仲要同一日生日

1216
有無趣生日去op

Here

巴打收親禮物係未都好大份

我應該都係同女朋友過
又係時候諗送乜

1109
睇左十幾頁 一個都無

冇所謂啦
兩樣都唔係啫係點

1月2

1209
好似無人撞生日 注定lonely

竟然冇人929

229真係灰撚到爆

222

314

我無識過
全部仔黎？

4月15巴打

緣份啊！

冇725既

巴打今年6歲未

係

巴定絲 本身識左2個同生日

我都係呀
第一頁就有

8月11 巴打你好

20頁都冇人0422
睇黎都係一個人過

hi 赤兔
btw黎緊2017生日星期二 個個返工返學 實冇人記得

唔好提op

1216第一次召集

碌左咁多頁終於搵到仲要打孖黎

一樣係紅巴

你兩個結婚啦

無6/6同我相認

好多415嘅朋友好開心呀

3月少人到

2月29

剛剛辭咗份工 依家做緊廢青
我驚之後搵你唔到

咁快撞到 之前高登爆post都未有

4個

7月29

1月8喎我都

巴 有fd同一日生日

0810巴

add my telegram😎:lihkg0828

1212

19930516

好似未有313

413 second call

我都係

1225

仲記得以前多數聖誕假就係放到1月1/2號
永遠生日嗰日都要返學

點解咁多頁仲未有6月2

咁多頁無1024既

同年？

岩岩個1122係咪訓左喇

紅巴？

我前度都係0901

831巴

絲

我fd細我一年

0502

有冇3月1？

0701

1127

個post去得好快

我都搵左好耐 點知一f5就見到

314
巴

超難搵

1229都冇
紅巴

1107

Hi兩位耶穌

715？ 介紹我女朋友你識

1113仲未有

6月27日

終於見到
你好巴打

有j絲

same here

竟然撞到

308

我又係710
但三條都係巴
btw之前係高登識左個 同年同月同日生既女仔

1008應該得我地兩個

六月二 巴 撞到你啦

1111 hi

我都係1月1

929 呢😭😭😭

727
絲打呢

613仲未有

好想識絲打
之前淨係識兩個同年同月同日仔
絲打咩年份

邊個316我娶佢做老婆

咩年份生j

介紹個friend 你識啦

都要人地肯

814 巴

過左22頁都冇1019

1222

可惜我614

我都係6月8

地球無521嘅人？

喺呢個po見到 0220 0222，但都無0221
做左就黎十八年人都未見過有同月同日生

710絲

我係113

竟然冇120
識邊個120既癡線佬

4巴1絲，出黎聚聚

Hi
814出世嘅係天才

利申巴

24頁都未有個74
係咪真係咁稀有

睇左咁多版都好似沒十二月二，得兩個兩月十二

6/6

6月好似得6月8日係成功配對

係1月13

同你一樣

咁好

1月19

6月頭生日既悲哀
小學中學考試冇得慶祝

我都係1219 巴打
有無興趣做個fd

我都係0118 同周杰倫同一樣

122岩唔岩
係痴線佬

728

我知道有2個同我同一日 有個同一年

614好似有

429

0628
好似無見過人同一日生日

0612

3月20

有

113巴

我929都係冇人撞

咁架咩 1008啲人訓哂？

冇錯 以前差唔多每年生日就係考試日

6月6 多次生日完第二日就考

95

如有同年同日生
何不此時此刻認

0909

終於搵到個428

我記錯左自己生日
710 係 ex 既生日
唔會咁岩係你呀？

0221

6月生日都慘 永遠冇人知你生日

me

可能係

113呢

我係絲

同生日已經係種好好嘅緣份，有啲嘢唔使太過強求，咪傾到爆post算囉

Btw我都係廢青，洗緊兩老嘅錢

619

614永遠考試過

點解自己生日都可以記錯

嘩好開心

524 結左婚

又見多一個6月8

咁好啦

巴打有冇搵工

其實8月生日真係好多
差唔多8月全部日子都齊

利申：8月9巴一名

1231

咁多頁都冇0802巴絲

係你哋兩個啦 搵咗十幾版

1122呢

i know that feel bro 仲要交埋假期功課

廿幾頁都冇410

哥哥

914

又多一個

搵左十幾頁終於有
1206

有冇平安夜巴絲

一樣 細你過你

我老豆生日

有冇1月絲打email下咁
921n079@gmail.com

有冇10月2

睇到27頁都冇1009

0708

搵到了1010

你614?

你叫緊我做哥哥定你係哥哥
媽 好亂呀

929

1.1 倒數

自己生日都記錯

有無0110

1102

冇喎 未讀完書
真係畢到業先再搵囉

1定11？

差1日...306

0106

618....

咁多頁都係得我地

平安夜絲 1224

1217呢

610巴

呢個世上係咪得我一個517 出世

0303

306

得我一個 427
毒撚做乜都注定得一個人

我見到好多friend既生日
但我自己個0303仲未搵到人

原來
巴打讀咩major

你929?

1018同1020一堆
係1019冇

有無817絲打

一留完言你就出黎 好感動

好似冇乜人2月生日
有冇0211？

929 here 絲

交個朋友不如

係吖

真係有 絲

10月24

正式宣布1226已絕種
除左我

我哋可以一齊過生日

交個朋友
telegram:hocyy

點解突然間d 929出晒黎

701巴

係呀 巴

廿八頁都搵唔到個同自己一樣生日 被世界遺棄..

又會咁岩

1010留名

我等左好耐😭😭😭

1109睇咗廿頁，終於搵到

因為我同 ex生日好近
而 好多pw 都係用710 呢組數字
所以

2月28
一樣呀喂

我都係 +1

我真絲嚟
都係228

623

自己友

放心，仲有我陪你

9月3日 巴打

到時可以一齊過生日

搵個地方交流下 ？

1216

823巴

624

813巴

3/6 巴

終於搵到自己友 614巴
你邊年?

425

30頁都未搵到自己個生日

0630

5/8

不可怕

搵到你了

You are not alone

1028

再講就自爆架喇

same here bros

一入嚟就見到自己生日嚇咗嚇

929嘅朋友係邊年
利申 95

same

屌 巴打嚟嘅

有冇1229絲打
明明山羊座post有好多

見到一堆415表示

利申：419巴

I know that feel bro

同巴打一樣

1122

here

3月12
利申藍絲

我6月18呀

唉

31頁都未有相同我好似明白左啲野

0105

1120

終於有3/6

召喚6月18日嘅巴打！

就黎爆post都未見到0122

216

咁都會自爆
但我諗唔到仲有咩問 點算

1229
應該無啦

12月25

被耶撚

仲未見到自己友
314

0329呢

0305

我識都係同年同月仔
身邊無女仔同一日
我00

你地幾年出世

0312
利申GAY

好似都有3個？

屌⋯⋯終於搵到你喇，1月11日

去到尾咁多929
細你一年

好似係

冇咩人讀呢科
咁點解你要辭工呢？

無0706

Bro, me too

另一個829
00年好細個

等極都無， 507

316....但唔洗你娶啦 thanks

你地不如hehe啦

爆post 都搵唔到 2.12

413你這剎那在何方

1012

有無621 🤔🤔

102

慘

睇黎係冷門科
好難就咁講 因為有好多原因

笑左

邊一年呀

第一次見

我都話要人地比你娶先得架啦

1月9號 每次生日都撞正考試前一日

我都係526

無人215

hello 巴打

1119 巴
朝早澳門賽車
夜晚CCTVB 台慶
巴/絲唔介意 識個朋友既
wfctutorial@gmail.com

一月九！！

4月4

我2月29

710 here

1月8呢D咁既日子撞正哂考試 完全冇人會慶祝或者記得起

所以我1月8生日

518既朋友你係邊

1215lm

22

1118 巴

終於見到429啦

有幾個fd都係同一日不過唔會一齊慶祝

6月2日 搵到同一日既人啦

再細你一年

從來生日都唔會有人理已經慣哂

睇左咁耐終於見到

4月1日

嗰post噤夜都仲咁熱鬧嘅

Hi aunt

34頁仲未見到1018
不過現實都冇遇過

我0121

有冇1月11

+1

1019
同你差一日，都係冇

1128

35頁都無

96

730

1105 巴
Between 識有兩個friends 都1105
有個同年份

908

824 除左真人識兩個
之後未見過

識人19/01/96同21/01/96
但係未識過20/01/96

利申20/01/96

我都係
一直都無人得閒同我慶祝

爆post前多一個，5巴1絲

0123係度

如果係工作環境待遇差嘅我支持你，失寧願乞食都唔做打工奴隸

如果有其他夢想嘅我更加支持，唔好浪費咗年輕嗰份衝勁佢

終於搵到你

又差小小

原本諗住訓唔著搵下
點知樓主已經係1月8號

1112

無見過7月23

3月11

終於有台慶生日既手足

228 hi

差一日 0708

7月23巴

竟然中

1001

212

會唔會真係咁少人1212啊

九一七

有冇626呀

大佬 我細你2年

0319

咩年份

有無1月9既巴絲

做下朋友都好喎

821 yo man

放心巴打已相認係telegram chat緊

有無1004

睇黎真係

827

第一次咁快有

仲未有1.21

7/7

相認 不過我係巴

今日生日既巴打

有4個啦 31頁仲有一個

但全部巴嚟 加埋我

冇爬哂文仲有冇6月9?

130巴

219

真係有

同你地差一日

第二個都係1011

多謝你 真心的

個post就1001 有緣再見啦扯巴

你邊年?

係咪0110啊

有冇0930 嘅巴絲

都唔係差好遠
可以做朋友

有呀

95 你呢？

你又咩年份

98

1226絲

巴定絲咩年份

結果係無1月17既

1月9

有啊， 呢到都有1008

312

竟然有

9月4

Hi 你老婆係男人

咁細

差一日 830

1130的你在哪

1112 !!!

9月4有冇

有無人 413

有0116 0118
就係無0117

唔細嫁啦

巴打生日快樂

好感動 等左好耐

多fd

有冇興趣同我同年同月同日死

係我老

好後生你

914...

我同你一樣wo

開左2啦 請各位請移玉步

成日俾人問開學生日有咩感覺

hi 316在此

7月10
同日就做個朋友

有無316架，近近地既都好呀

0825

其實唔多
咁啱我roommate同我同一日

終於有

0910

爭一日又夾電話 一定要做朋友

現實都只係識兩個同校嘅一樣

316在此

Hi巴打 hehe

你好丫，我都係

加多個

0630

0809

終於搵到 真係好少人0723 巴打係咪好大男人？

725

巴打 生日快樂

911

巴打9幾

Same here

真係好難遇到

咁快搵到

0101係度

97，巴打呢

有無06.27絲

同你差一日

萬聖節 10月31日

睇咗咁耐終於搵到 利申8月9絲

0807

大你1年

1113巴

311

睇晒成個post都冇2月6，此post已完

0311